[緊急] 咪撚再捉鬼

有心做鬼又點會比你見到，更何況，d鬼冇做任何野就咪撚理佢，大家只需要提高警覺，並不是主動捉鬼，所以，咪撚再捉鬼！

對付鬼我地唔撚洗主動出擊，但係，鬼現形捉手足既時候，必須救手足，不惜一切，捉一隻落單鬼，以儆效尤

自推1

自推2

自推3

自推4

自推6

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招叫人一個鐘頭內散同埋係香港站混亂拉人